{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이) 호텔 더 캐슬 1호점"
    },
    "text": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店は美しい漢江とロッテタワーの風景が一望できるシティビューを提供しています。 このホテルは、ジャズや旅行に最適化された設備を備えています。 様々なコンセプトと洗練された雰囲気を演出できる新しい客室デザインを通じて居心地の良いリラックスを楽しむことができます。 未成年者は単独でのご利用は不可であり、保護者と一緒に来てください。 チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。ネットフリックスの個人アカウントでログインして使用してください。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、全客室ではペットの出入りができません。 オンシーズンには客室の料金が異なる場合がありますので、ご注意ください。 また、チェックインの際に客室デザインはランダムで割り当てられます。 当ホテルは、全客室禁煙客室として運営しております。 客室内で喫煙が摘発された場合には強制的に退室させ、追加的な再整備によって1泊の客室料が請求されることがありますので、ご注意ください。 喫煙はホテルの外部1階の喫煙エリアをご利用ください。 客室内には電気ケトル、ヘアドライヤー、冷蔵庫、テレビ、マグカップ、アメニティなどが備えられています。 ヘアアイロン、アイロン、ワイングラス、オープナーはフロントで身分証明書またはデポジットをお預かりすればレンタル可能です。 駐車スペースが狭いため、徒歩専用を除く客室には1台の車両のみ駐車が可能です。 大型車両や予約に登録されていない車両は駐車できません。 連泊をご希望の場合は、同じ客室タイプ15時のアーリーチェックインで購入していただくことが可能であり、レイトチェックインで予約する場合は、別途の追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店はどのような風景を提供していますか？",
            "answer": "美しい漢江とロッテタワーの風景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ジャズや旅行に最適化された設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "新しい客室デザインを通じて様々なコンセプトと洗練された雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルザ·キャッスル蚕室1号店に単独で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来る必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するためのアカウントは必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの個人アカウントでログインして使用してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "全客室ではペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンの客室料金は異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室デザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室デザインはチェックイン時にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店では喫煙できますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスル蚕室1号店は全客室禁煙です。喫煙はホテルの外部1階の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電気ケトル、ヘアドライヤー、冷蔵庫、テレビ、マグカップ、アメニティなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンやアイロンはフロントで身分証明書またはデポジットをお預かりすればレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、徒歩専用を除く客室には1台の車両のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊やレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合は、同じ客室タイプ15時のアーリーチェックインで購入していただくことが可能であり、レイトチェックインで予約する場合は、別途の追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 651
    }
}